熱烈慶祝連登頭號分化狗我愛大波妹加條脷(狗隻#146642)終於被ban

同老鳳交過手嘅奶共狗嚟講
你戰鬥力同耐力都係最高嗰隻
仲識得做領頭犬帶隊搞分化
絕對有資格被稱為中boss

被人俾admin ban咗

雖然戰勝一隻中boss
但分化狗陸續有來
後面嘅最終boss一定更難打

阿鳳好波

點bam

admin ban

恭喜曬啦，終於唔洗俾佢煩鳩住你

下一隻唔知會點，分分鐘會喺Twitter遇到
老鳳會繼續戒備

大家要更小心保管個人資料

老鳳最擔心係有狗隻趁大家狂歡嗰陣又搞一大單分化

已經有啦，條仆街叫魯班七號，前分身係大英國（p牌），佢係依個post 洗咗50幾頁版之前我地狙擊詹狗果陣條友有份幫詹狗護航

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

返屋企會起佢底

RAP

屌
點解好似仲有啲post見到佢啲回覆
係咪太多未隱藏晒

請大家小心
admin原來只係delete佢一大堆回覆
未完全ban佢
如果佢突然出現又再煩撚住晒一定要舉報到admin真係ban

搞乜呀admin

屌
不過唔駛驚住，呢個起碼係警告
佢再犯一定仆街
請做好準備

幾時到 自動系統

依條友又係五毛嚟

跟手ban埋隻三民主義#226851就好啦，明明狗賊唔公開831搞到有人出去發夢俾狗咬都可以入人數呃細路，你公開咗我話你放核彈都唔會有人信啦
以後記住：沒有送頭，只有濫捕

審查過，係真奶共狗
已開佢波
請問自動系統(會員#144843)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

似乎已經禁言
如果唔係禁咗言
佢實會繼續煩

但係未必係永久禁言，請大家小心

小心呀老鳳哥

提得大家小心，老鳳一定係戒備緊